# README

-------

Le build va lancer le makefile et vous proposer de générer une nouvelle "instance-formation".
	Si oui
		alors 	
				nombre de client à rentrer (int)
				dimention de la zone géographique (un seul int car on génère un caré)
				nombre de formation (int max 10)
				nombre de centre de formation (int)
	finsi
	
	make 
	
--------

Le run va lancer le main (./bin/main) et vous demandez le nombre de générations de fourmis à générer avant de s'arrêter.